［集思廣益］一人推介一首歌解悶

咩文都唔緊要
就悶死

Getting in tune
Won't get fooled again
My generation